［求救］ 你的電腦發生問題，無限重啟

各位ching幫幫手，搞左成晚
上網又搵唔到點解決，得啲大陸網亂教
試過打 sfc/scannow 都唔得
跪地求教

harddisk 問題?

我都唔知..就係唔識...

我要磁碟修復？

推

係咪散熱問題

2個解決方法
1) 重裝OS
2) 買隻SSD/HD 裝OS

都有少部分機會係RAM問題 插單一條試

INTEL某D 舊U會令到電腦無限重啟, 你google下

好似唔關事，係呢幾日先咁

推推 真係剩係可以洗機？

留名學野

有冇人試過

關唔關ram事？

樓主係咪係美孚讀小學 有個小學同學叫李文斌
你呢個情況我上星期試過 我部係Asus notebook 攞上去維修 重裝window就搞掂無問題了 我估係電腦中毒

唔係 唉姐係要洗機

試咗安全模式未

根住？

安全模式冇事嘅話即係其他軟件撞咗
由最近裝嘅軟件開始Uninstall
逐個嚟，再用正常Mode重新開機

快backup harddisk 我就係因為咁冇晒啲資料 同換hard disk

可以揀多次
仲會唔會用Win10

不了